粗略估計75萬人都未必癱瘓到地鐵一個鐘

[black]用人數癱瘓地鐵無意思
地鐵一個鐘[/black]一邊行車線已經消化到75000人
有咁多人喺同一個時間內坐同一條線先有少少用

唔好再諗阻塞地鐵，唔該認清目標係政總

..你係咪痴線 地鐵軌 塞佢擊分鐘 後邊塞死哂

我想像唔到你當佢馬路咁

第一句係岩 用人數癱瘓地鐵無意思..但有少少廢話

師兄你係咪搞笑

你有人跳軌都停到東鐵啦

地鐵可以分段、可以變不停站列車、可以專車警犬

上次撞車，d人都照返到工

想講係搞地鐵要好團結先做到少少效果
同樣既人數投放落政總會有效好多

塞地鐵同時會阻埋後援，得不償失